出街要帶長遮唔該！記得帶長遮！

有咩大細活動 有冇落雨都要帶長遮
今日綠衫暴徒肆意襲擊 圍毆集會人士
宜家行商場shopping都比蒙面暴徒跟蹤
五個月前721白衣人對市民無差別施襲
總之出門就拎返把傍住!

緊記帶長遮
毋忘721

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局